1. [[Le Fabuleux Destin d'Amélie Poulain]]
2. [[Léon]]
3. [[Le trou]]
4. [[La Haine]]
5. [[Le dîner de cons]]
6. [[La Cité de la peur]]
7. [[Les Tontons flingueurs]]
8. [[L'armée des ombres]]
9. [[Asterix et Obélix - mission Cléopâtre]]
